我係啊希 你問我答

我知大家有好多問題想問我 黎啦

你...係呀希？

哦....(x3)
屎眼仲係處？

啊希。。。你係啊希？

未 未到 未到 你唔好出聲住 唔係你 唔係你

未到你的住 唔好出聲

錄把聲上黎聽下

破處個晚流左好多血

我係 係 我係啊

阿希丫唔該

你。。。係牙希？

下 係咪kelvin 呀

希呀希希呀希呀希

點證明你係當事人